我話比你知 岑子杰嗰句「唔好拎遊行人數去飛機」是唔適用於聽日遮打集會, 更或者是將來嘅日子。

班和理非就屌勇武沒槍唔夠人打, 到要人嘅時候就自我安慰合理化自己睇直播唔出嚟, 部分革命派又走出嚟倒米(無用論)。

你地兩邊人究竟明未？
每次大型抗爭(違法達義/守法達義)都要做到全力以赴！, 唔好比自己有半點後悔, 而唔是打定輸數, 而是去諗點樣去實現勝利！

聽日全球反共大遊行, 講緊嘅是比世界上參與呢場盛事嘅人一種共同榮耀感, 要做一隻蝴蝶去煸動世界Anywhere but China嘅經濟圈！

聽日遮打見！
下午2點不反生效！

同埋腰斬是警狗話事, 不捉鬼

推

單單是香港人是唔足夠, 未來更加需要搞多o的同步活動, 去分享共同榮耀

一定去

不了 黃既榮耀低到食藍店 唔出聲都叫黃

唔係咁想同路wo

其實重點係要行動，適當既時機做適當既行動。

全球行動就要塞爆佢！
香港人必定要成為一隻蝴蝶去煸動世界Anywhere but China嘅經濟圈！

行動好緊要, 全力以赴

我地要世界各地o既人一齊去pround of part of millions rally

我聽岑子杰講算

全力以赴

同一片天空下, 不分種族、不分國藉、不分語言、不分地域以「反共」為共同崇高理念去抗爭, 先是聽日o既主調！

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

唔該你入嚟幫手推下啊

希望 大家幫手推一推+廣傳！

警狗一定提早開波，各位小心

金鐘，中環站睇怕封撚梗
啲green object又喺嗰招

遊行人數唔係打飛機，係用黎話比政府聽佢地有幾仆街，有幾多人不滿佢，有幾失民心等

明天見